唔敢跳閘用廢老卡，但有時上巴士/小巴唔小心嘟錯卡，個下sam hui到

識人掉埋八達通 直接早起身轉坐巴士
唔係個個做到盡做啦

同叫霸王雞有咩分別?一係就唔比，一係就比錢啦

用散銀？

用散銀先好，比少幾蚊佢都唔知

好。撚肉酸，一係就咪撚搭

佢巴士係用散銀 百佳用信用卡 網上用光時(唔急既話)OR HKTV
佢做足晒 唔係個個得 都係果句盡做啦